有冇人知點樣可以令心靈滿足

自己鍾意嘅嘢都沒辦法令到自己開心
內心好似好空
唔知有冇人明個種感受

意思係得到咗鍾意ge嘢都無法開心？
有無理解錯？
請指正

無慾無求

冇錯
以為同朋友一齊會開心啲
但發覺自己變得好唔鍾意分享自己野
個人變得好悶
好無生氣

仆完野會仲空虛

I know that feel
以前一唔開心就想食comfort food
依家食完都開心唔返

係
好似食緊蠟咁
一昧放落口
聽歌或睇戲都係
會遊雲

今日分手都係
冇咗大起大落嘅感覺
有好多野想解釋
但都覺得無所謂

我曾經都係咁
之後無事
不過同樓主情況應該唔同
我係真係有病先咁

唔知樓主咩原因導致你咁
希望樓主呢個情況唔會好耐
畢竟世界仲有好多美好事情等著我地發掘同體驗

唔鍾意分享自己嘢係因為覺得朋友唔會明白你？

其實有諗過自己會唔會都有病
依啲由中六一直都存在
係依排愈嚟愈強烈
之前同Frd 出下街
食下好西就無事
依家出咗嚟做野
有錢反而對好多野都失去興趣
我Feel到自己內心好空
好想搵啲方法填補

唔知呀
可能太耐冇見生梳
自己亦發覺好似唔識同人交際

樓主而家幾歲
google下有咩方法囉
再唔係睇書搵答案
你肯定唔會係第一個有呢d問題ge人
btw 人人獲得心靈滿足的方法都不同
利申：耶撚

疏
not梳
耐無見未見密d
social ge嘢
都係d技巧嘢黎啫

23
有搵書睇
絲打有冇介紹

Social 係Ok 但唔想用
冇心機應酬 好攰

雖然我曾經都好似你咁
但當時我無乜點主動去解決個問題
但跟住慢慢我自己無啦啦好似得到咗心靈自由咁
唔知關唔關歲數事啦
我自己就廿尾先突然好咗好多
唔知心靈自由呢樣嘢係未人人都可以擁有
或者幾歲先可以擁有

我無介紹啊 耶撚淨係識介紹聖經咋嘛
不過我自己本身幾鍾意林夕嘅作品
聽親嘅廣東歌好多都係佢填詞
睇佢啲詞會覺得好有意思
近排都有買佢啲書黎睇
（佢有過情緒病
同埋係佛教徒）

學佛

叫雞

唔好有所期望